一個一個香港第一代 youtuber ！

miss hunny

巴士呀叔（拍片者）

宅男俱樂部

eminleo (深圳政協)

思覺老師

Ruby close

美容乞衣大佬b

司徒夾帶

佢早期啲片係幾有創意

伍公子
Mingjai
薑檸樂
Ody

youtuber都係抄思覺老師

小堅 尋找他鄉的世界出發

我睇足球小將識佢，個陣笑到仆街

袁彌明？

唔想認但我都諗到佢

向思覺老師致敬

拍我博頭做乜撚野呀屌你老母

龍心

極醜惡

Hay Wong

達哥?

賜座男都係

一定係思覺老師

一人一個係咪唔識字

仆街樓豬真係打錯字

Auman

Cooking mama

收聲啦死八婆

Cooking hayhay

Mary蛆

呢條白痴仔同時係我第一個覺得戇撚鳩嘅youtuber

玩minecraft既sonic

Lou記

Asha

asha 大愛左膠

我都識

係咪有特權！係咪大撚哂！

思覺老師97年已經出道
youtube 05年先面世

小花

有班Youtuber係為大家笑吓笑吓咁背後出賣香港

咁就真係 On999..Lol

我屌你個閪呀 我屌你個老母呀

凍豆腐

咩來？

當年YouTube冇乜女
佢應該係我第一個睇過嘅女YouTuber
不過應該都遲過eminleo個啲一兩年

Mary姐

哩個人聽落好熟

有聲

屌穿你個閪呀

好多人提老師 希望大家可以比多d支持條廢中

印象好似有條片攞包紙巾扮iPhone，自己同自己講嘢，嗰時睇冇乜嘢，依家諗返都尷尬

iPhone 5都出左唔知幾多年了

你唔提起差啲唔記得咗有佢

而家係咪仲同嗰個hay嫂一齊？

Anson數字

第一代係思覺老師

gagmode都冇人講？

死八婆死八婆

窮飛龍

lou記

依d唔係youtuber wo

同happykongner同一把聲

樓主話一個一個youtuber

達哥

劉馬車

比你揀 咁嘅家底 做youtuber定政協 你都揀政協啦 得閒又可以聯名開公司 攞下初創funding 又唔洗郁d就比兒登杯

好掛住極醜惡香港好雖要佢

天水圍墜天地獄獸

唱Fiona 886 果位

喪Do男

拔萃有個大仆街

九唔搭八系列

condom 紙皮

湯河？

係

海底奇兵（唔救人果個）

好似無人講
gag mode
果時日日睇真係好好笑

你有壓力，我有壓力

冇人講咪你講

熊仔頭算唔算第一代

伯賴

個時我反而focus係佢女友到 冇睇hay Wong佢女友超多hater

機王大雄

你而家睇緊既係gag

好撚淫喎但係

C呀
你會考有冇c呀

伍仔
而且仲要係現役youtuber,每日都仲好勤力出片

咪講左囉

呢個先係開山始祖

有聲

四十歲 仲刷緊存在感

不過冇人睇

當之無愧

Asha

細個真係好撚正好好j

拿 香港D差佬呢

好似廣告黎嫁Ma?

5頁都未有蛇仔明

佢依家超多人睇,唔信你自己去睇睇,訂閱數仲要去到16萬

睇過下 好扮野 扮到好有深度咁

原來仲有keep住拍片，即刻sub番先

ben哥算唔算

網台算唔算？
Myradio 好多年

邊到有得重温佢啲出道作

Umovie 變形香江

咁佢做乜講四個呀

未解決！

鄭軒贏哂 sor

巴士呀叔同賜座個d都係俾人影到佢
唔係自已up
唔計youtuber啦

雖然當初都係睇巴士呀叔接觸youtube

ig仲係

未解決
握個手
警告乜
係咪先
啱唔啱

大佬B

笨巴

港男
佢D口水歌真係好撚入腦....剩係返工冇發達, 發達要識窿路

Ruby呢？

九唔搭八 超人

呢個先係最經典

袁文傑

真係好笑

Bomba

我鍾意屌就屌

薑檸樂

司徒

旺角阿伯(拍片個個)

係有條仔解話

鄭軒真係冇得輸

師兄你認真咩
佢嗰十幾萬sub係佢六七年前同窮飛蟲嗰堆拍野儲落嫁
而你所謂嘅超多人睇
我一野碌落去廿條片冇條過十萬view

啲語氣仲要扮到好有point
有啲厭

話說
如果計早嘅話出漏奶乜撚關係嗰個算唔算第一代

但係佢一日都三條片,每條幾萬人睇都蟻多摟死象

會睇呢個嘅阿叔嘅人應該本身都係on9黎

頂唔順 少尷

野比大雄

好撚戇鳩 但笑到仆街

Hay嫂數學1咗。

光速強放屁

不明onj

陳夕？
新灰姑娘、新白雪公主

死八婆先係

香港人唔配有波子哥哥

屌爆你個閪呀

umovie...

比邵子風吞咗真係好可惜

好想睇返佢地d片

hay嫂入咗邊間u?

唉屌唔撚驚

減肥個個肥婆？

不滅墨水

岩啱睇左
好撚正

他朝會更好

Ashly Chan Mr Love

馬車哥哥

加埋都冇佢兩個月拍一條咁多view

eminleo (深圳政協) = 藍

維基黃 政協 = 黃

小為

白雪呢個名真係好難聽好難聽

佢冇錯 因為佢講既全部都係垃圾

掟佢落山 一定要有咁遠掟咁遠

思覺老師真係永恆不滅，“幸福賓周”呢個term 用足廿年

直到高登起底搵我

呢個未有youtube已經出現，
仲記得搵9個男仔扮cookies

bigfatsnake

死八婆！死八婆！

神經花園

正想講大佬B aka bren lui

umovie 好似早過youtube好多

Fuckinghayhay

屌爆你個閪呀我屌穿你個閪呀（拍片者）

老師唔單止係一個youtuber， 更加係香港當代文學家。 簡單的一篇散文， 有齊中學作文( 係中學會考, 老師當年係考中五會考的) 嚴格要求的起承轉合， 結構不單工整， 更加上強而有力的結尾。 每位可憐賓周看畢，也必留下兩滴傷心淚水。

幸福賓周和可憐賓周

賓周是男性的性器官，如果把它插入纖體靚女的美麗西裡，它就是一條幸褔賓周。

本人常在街上看到很多有靚女朋友的男士，他們在和自己的靚女朋友做愛時都會把賓周插入條女的美麗西，如果就在這個程序中是沒有使用避孕套的話，這條賓周就能夠享受條女個西的嫩滑西肉和汁水，在我的性愛論裡，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。本人雖然有談情經驗，但我條賓周的確不幸褔。不過我今天是談論賓周的命運，而不是講我條撚。

潮流興纖體，很多纖體靚女都喜歡在夏天穿著小背心，穿著小背心的確可以表現纖瘦身才，這些纖體靚女往往弄得我條賓周扯起，如這些纖體靚女的男朋友把自己條撚插入條女個美麗西裡去，不管用套與否，這條賓周就是一條"幸褔賓周"。

賓周和人一樣，有自己的命運。在香港有很多性苦悶的男士(和我一樣)，他們沒有纖體靚女插，他們只好叫雞或打飛機來發洩性苦悶，他們不但沒有嫩滑西肉和西水滋潤，而且更沒有女朋友的關懷，他們生活在性苦悶中，他們的賓周當然是"可憐賓周"。

有很多纖體靚女都歧視樣衰男人，她們覺得自己太"正"，她們認你們這班性苦悶男人想和靚女做愛、想啜美麗西、想啜波、想玩女，所以我現在想招集性苦悶和咸濕網友動"性戰"，希望各人申出淫手去攪女，不管用甚麼手段，都要攪到這班正女個西出水和叫床。

仲有奧特加

U movie 嗰班人，我記得有個叫小堅

成個阿叔咁仲咁中二病

原來嚴祺都係初代

依家講花生野係多左人睇

記得有單新聞係講佢個妹死左

高登音樂台算唔算
記得當年成日loop核突支那style

屌 唔講唔記得

ben

小為？

4p is awesome

Cooking gay gay

屌睇咗咁多頁終於有人講

影乜撚野呀屌你老母呀

而家先出道一定紅

佢邊係第一代，佢唔係秋本，聲聲XXX嗰期架咩？

白雪公主 係白雪阿
陳X （唔記得）

電腦大爆炸個呀叔

電腦大爆炸！存檔死清光！

Ruby Close！

同你傾計有無掂你啊

景三

但佢講野啲point

冇人提Ben 哥既？

你有壓力我有壓力，你做咩嘢要挑釁我

你8蚊買左兩個位無！

gagmode

好低俗

其實一開始真係拍得幾搞笑
後尾拍埋啲垃圾 乜撚嘢教人刷牙綁鞋帶
跟住就冇睇了

Umovie 係咪李力持？成日d片都見佢係到

前排有條痴線佬仲追擊緊佢數學1咗

aka 落仔萍

白凱團個期真係堅正

水魚
Queenie Chan

Ah fa
譚杏藍

大家好，我是Ben

即刻落車

Cooking gayhay

放學icu好假的肥仔衝出香港

機上全人high爆

第一代果陣都唔係youtuber

白凱團其實高質

一開始好似無佢份
好似係埋大啲學生玩到出左名
之後條廢老先痴埋去

貓婆藥房

好似係
前期都無乜李力特

DingDing

bomba算唔算

點解冇人講大J

Aka 台灣牌子bunny bunny, 日本藏人

麻布算唔算

用錯髀屎屎忽抵死我受折磨 用髀屎屎忽慘過住廁所

變形香江

呢堆都唔係第一代啦好嗎

幾撚正

伍公子都係人？？ 佢唔係成隻雞咁周圍都啄人㗎咩

去左邊?

第一代香港Youtuber (2006-2008年左右興起) 應該係 :

思覺老師
港男 (扭計骰)
湯河
U-Movie (司徒夾帶、步飛、小堅)

因為佢唔算係第一代

其實林慧韡同佢阿哥林慧韜都算係第一代，2008年尾 條電車男追女記 算係好創新既Youtube玩法

遊戲界 宅男俱樂部

我偶像

鄭軒

乜水？

走得好前，有孫未？

湯河啦，06年已經拍片

教人做YouTuber嘅Ben哥

冇人講極醜惡？

以前好鍾意睇佢 後尾佢搞酒吧？深潛咗 之後唔知係咪撈唔掂又上返水拍（幾年時間 感覺變得狗也不屌unsub咗

屌 笑到仆街 第一次睇

薑檸樂ex

我中一果陣好多人扮佢
細個睇覺得好搞笑

比邵子風搞爛左

電腦大爆炸！！！

藍絲

佢第三四代啦

佢而家撈得好似仲好好 得閒拍一兩條片興趣啫

莎莉日記

鮮鮮到左2020都係咁潮

佢真係一個一個咁講四個

無問題

有無同Lou記篤波個女仔嘅IG七年都仲未知

當年高登大戰gagmode

尖尖尖個類片

原來已經10年

啲十蛟好似中左幅射

cooking hay hay

當年佢段拜年片
黑絲狂走光勁好j
可惜無留底

Cooking 閪閪

當時好多人話佢樣衰，我心諗吓？好正喎

sonic啲onj片好撚好睇

JFFT都冇人講？

食到hay嫂

第一代Youtuber點都好過晒而家D仆街冚家剷屎家軍整到臭晒

笑波子‎

有冇人知佢過成點？